像我在往日還未抽煙

不知你怎麼變遷

我想見的笑臉

死煙剷
垃圾一件

好大壓力

只有懷念

我係

頂唔緊

我以前都好憎，但原來食完返唔到轉頭

不懂怎去再聊天

由我喇

即使再見面 成熟地表演

未食之前真係無諗過自己會食煙

老豆食煙，細個覺得好臭好憎我老豆，依家好憎我自己，好難戒

明白

不如不見

呢張幾cute

頹廢feel

唔開心個陣
支煙真係好重要
依家想戒真係好難

永遠係自己又或者身邊有人出左事先識驚

今天抽抽五枝

小爾

詩詩

黏黏 麵包沒了

想死

唔死得住 要八月搞完o camp先死得 所以叫春

再烘

似我

以前好憎老豆食
到而家見住身邊多咗人開始食
多數都唔係因為失戀就係壓力大開始食
越嚟越覺得食煙都係一個宣洩方法
開始慢慢唔介意人食煙呢樣嘢
(雖然我都係唔食 )

死mk 搞o camp
感情台唔歡迎你

one ok rock

死老鬼 斷左莊無人搞先要幫手搞

毒毒不玩ocamp

快聽

真毒

嘻嘻 好可愛

我個科唔搞就無人揀 摺得 wohoooo

變小多士

幫我搞 快

真

不了

唔係染綠頭 或者豆腐爸爸個啲

啊啊啊啊啊啊

點樣挨到八月完

扮what

哥也沒辦法

冇女仲去搞ocamp
超級大傻仔

搞o camp又唔係為食女

正氣

為左減低感情台人流 唔想有人揀錯科/無師兄師姐支援讀得好辛苦

為咗做po霸

又係呢張

冇貨仔了，收住先啦

感情台我認左第四 邊個敢認第三
第一係小2 第二係神廢

渣ga

駁唔刀

浮雲哥

唔係做pj咩你

sor lor

🐍王？唔比

浮雲狗

鐘仔呢期弱左 試下再努力啲

垃圾鐘

3歪9?

我不嬲都唔係

收皮啦死臭狗

亂嗡

dllm

黏黏=完美

係咪準備1打10

鐘狗

死詩狗收聲

叫咗成詩姐未

死臭狗

煎巴你

詩姐

鐘仔做咩咁話自己

oniichan

認同

不如

bin4你

台主

有冇睇過

瘋狂扣你50分

=.=

佢話想牛你

放開我老婆

啪啪啪

夠鐘了💊

我第二任老婆

小2來

幫我

收，都係我d bb黎

搞大你 快

你老婆=肥妹仔

on9

練琴了

我dllm 竟然恰bb

詩狗做PJ啦

留名聽

想叫春

乖

想溝就早d講啦

Jm9

排隊

唔知鐘狗jm9

我係問你jm9

不知jm9

on99

百合萬歲